一人一個最閪嘅職業

小妹揀Digital marketing agency 工時長人工低= =

著藍色恤衫 四隻腳行

香港人奴性全球冇人能及...

唔好侮辱職業

份份工都係閪工 職業兒子先叫工

香港警察

M記，尤其是全日早餐，做撚到癲

In行政長官呢份工嗰啲
個鳩個都閪到

仲有邊份會閪過HR?

物管